我願意用五十個連登仔既性命換聽日先打八號

樓主做第一隻

打八号有咩用牙...=3=
放緊暑假wor xd

唔怪得少左咁多求8號 既post

唔係我就得啦

少年，你太年輕了。你以為連登有50個人咁多？其實都係我一個人，不然我再換個account發同樣的話比你睇。

唔發死全家

ok 入波台慢慢揀

重差41個